C朗今年8場全部都有入波，加埋入左12球

要不是有C.朗拿度（Cristiano Ronaldo），就祖記這比賽踢的，哪裡看得下去？而要是沒有C.朗拿度，如今的祖記是個什麼樣子，簡直不敢去想……眼看就要輸給AC米蘭了，又是C.朗拿度在最後時刻站了出來，他製造12碼並且親自主射命中，幫助斑馬軍團帶回了一場寶貴的和波。

這個入球也意味著，自從進入2020年以來，C.朗拿度代表祖記出戰的8場各項賽事，每一場都能入球。你沒看錯，每，一，場。

C.朗拿度今年8場比賽全部有入球

客戰AC米蘭，祖記踢得非常費勁，C.朗拿度雖然保持了一貫的穩定，但也很難獲得像樣的射門機會。這本來也是個老大難問題了，祖記在前場的推進，快節奏突擊和滲透水平都不行，既無法保持對對手的壓力，也很難與C.朗拿度形成快節奏的配合。但即便在這樣的情況下，C.朗拿度還是通過最後時刻的一次倒勾嘗試製造了殺機，導致卡拿比亞（Davide Calabria）手球送點。

C.朗拿度造點

最後時刻，球隊與對手戰平或者落後一球，此時獲得一個12碼，你會選擇誰來主射？相信不少人的答案會是C.朗拿度。葡萄牙巨星也沒有讓人失望，他穩穩地將12碼攻入球門中路，幫助整場都沒多少機會的祖記帶走一分。至此，祖記7號在2020年度的8場比賽中已經狂轟12球，很難想像這是一名剛剛度過了35歲生日的球員所展現出的狀態。

穩穩罰進12碼

今季至今，C.朗拿度為祖記出戰29場攻入24球，從入球效率的角度而言又一次實現了逆生長，意甲10連斬更是已經打破了隊史紀錄。但與上次意大利盃對陣羅馬的入球相比，雖然才過去了三個星期，祖記卻已經從順風順水跌落到了風雨飄搖的狀態，C.朗拿度也從幫手逐漸增多到重新變得孤單，只有他個人的入球感覺始終保持穩定。

C.朗本場比賽的熱區圖

今場比賽中，C.朗拿度在左中右三路都進行了很多嘗試，活動範圍也很大，但無論哪一路，都無法給他提供持續有效的配合與支援，更多時候只能強行尋求射門機會。與幾週前相比，如今C.朗拿度還能繼續入球，幾乎純粹是因為他個人無解的競技狀態，比如輸給拿玻里和維羅納的時候取得的兩個入球——其他很多時候，他的威力並沒有得到最大的激發。

C.朗拿度造點，絕平救主！這場球居然都沒有輸，C.朗拿度還在連場入球，祖記球迷們無疑都在驚歎他如此強勢的狀態，稱讚他絕境之下的大心臟。可是再想想這比賽的整體狀況，實在是高興不起來啊。

阿朗

penaldo

Who Needs .jpg

幫助整場都沒多少機會的祖記帶走一分。
屌你依場盃賽來嫁wor
寫文條友連依場聯賽定盃賽都搞唔清楚

一個人要入波，破壞全隊節奏

垃圾祖

12碼唔計 Tap in唔計

u get the point 佢未黎之前隊波仲勁

場場都有碼

係咪想講贏一球

屌擺明沙利廢

C朗入波，活著何求

吾關牙朗事
係沙利問題

場場有波入仲想點
叫班後防醒d啦

帶來一分都勉勉強強俾佢講得通
帶走一分點都講唔通掛

帶走一個作客入球

眼看就要輸給AC米蘭了，又是C.朗拿度球證在最後時刻站了出來

果球好似唔係黑，AC犯ON9錯